
                      El formato de aviones que son héroes creo que está agotado, se tenían que haber quedado con una primera parte, que es la novedad, como en su día lo fue cars, que no la llega a la altura de la zapatos, y dejarse de segundas partes para que no se canse el espectador.
        
            